點解無個人講陳浩然？

陳浩然個樣個身材真係好尾機

一生人入面身邊一定身個陳浩然

留言一定要留兩次

邊個嚟？

佢係好靚仔

吹奏 我而家留左佢隻頭

我有朋友想剪 你個陣點同髮型師講？

直接拎相去咪得

生得高已經屈曬機
佢好似係做model？

仲以為係飛碟陳

我叫浩然呀

佢真係好靚仔

係

屌打香港好多男仔

同大輝好似樣

佢真係屈機
有女女未

我咪佢條女

馬志威塊面長啲 浩然 完美

多謝

佢同AngelaYuen

佢兩個類型好似